[報警集中討論區] 3男1女懷疑凌晨非法闖入IKEA

原post：[突發] fxxk boy 勇闖 IKEA

利申左先：借朋友acct
懷疑3男1女夜晚偷入ikea銅鑼灣分店
我見咁大單野連登仔都可以無反應咁我就做野了

啱啱報左案，隨時可以查詢（依家張報驚圖可以更新了 ）

仲Send左資料去比IKEA徹查事件（英文廢唔好屌得咁大力 ）

G持

花生！

佢地仆街了

Lm睇現場報導

推

ho ball

各位記者朋友好我係伊甸園的小愛侶

戇鳩到自己upload證據上網

下面咪寫左

push

睇人仆街最開心

pish

加埋ig

等班垃圾mk仔以為自己好撚型 偷入ikea唔撚洗付出代價M

樓主好波

推上熱門屌你老母

做咩負評我

留名

推到佢仆街

叫樓主send埋上蘋果啦，順便拎埋$500

lm

今次真係關IKEA事

SOR
已收$500

其實呢班狗公真係好鬼死柒
黐飲黐食 仲着埋人哋啲名牌衫影相
件Fear of god 同givenchy 呀zebra 一件衫幾份着 真係肉撚酸到 仲要影晒相曬

你個名

睇人仆街最開心
支持樓主

蘋果班人捕撚住連登偷料，話唔定已經寫緊稿

Logan Paul in hkong kong

上左熱門了

咁蘋果點證明係佢地先 好賤

頂，我傻左打錯野 乜野2nd july for 5th july 係and先啱

ching ho ball

Ching ho ball

E單真係幾嚴重 如果唔報警阻止佢地 我擔心佢地會繼續去其他店鋪做類似既事

成班罪犯樣 話唔定遲d會偷入金行添

食花生

警世post

IKEA請佢哋去做marketing 㗎，沖出嚟柒，

會唔會又炒車 其實人地係同IKEA賣廣告

義士

推到佢地仆街 呢啲垃圾真係快啲趁地淋

呢d on9真係要比人拉先知驚

驚炒車到覆會唔會炒車，不如唔好覆啦

宜家的聲明表示，今年以來澳洲、美國、比利時、荷蘭、加拿大、日本、波蘭和英國的分店都出現過類似的情況，合共有十宗；公司強調高度重視這類事件，且不能保證有關人士的安全，因此不允許外人在商店內過夜，指他們可能因涉嫌非法闖入私人地方而被捕。

又係一單炒作

快d集結各位巴絲既力量 推到班柒頭仆街

？

呢啲標題咪夠清楚囉，原post樓豬係咪表達能力有問題

正評

推到上報或 ikea 回應

Lm

乜撚嘢都驚炒車，咁唔使差佬啦

比利時有青年早前潛入瑞典傢俬零售商宜家家居（IKEA）分店，待關門後，在店舖內過夜，更把經過拍片上載至互聯網，結果掀起熱潮。IKEA指，同類事件已在全球各地的分店共發生10次，表示絕不允許這種惡作劇，並警告這有可能違法。

世界各地的青年紛紛倣效，包括美國、英國、荷蘭、日本及澳洲等地。瑞典馬爾默市10月，曾有兩名15歲少女在當地IKEA分店過夜，後被店員發現，最終被警方控告非法闖入私人地方。

之前開post嗰個柒頭開到一嚿嚿咁
又無詳情又無講係乜水
都唔撚知佢開post嚟做乜
點會成功引起人注意

推爆呢啲狗公

識有一個人 真係好有錢 不過大陸仔黎

該煨囉，明明本身成隻Attention Whore咁想引人注意，擺上網威下，等D無知小妹妹濕曬，覺得佢地好型棍好Fucking Lit好Badass好YOLO架嘛，點知偷雞唔成蝕渣米

咩人？

記者朋友招喚，拉曬呢堆MK仔

打錯字：召喚

推上報

樹多必有枯枝，人多必有白癡

做犯法嘢都upload上網真係神仙難救

點解連登個熱門見唔到呢個post, 但係有連登標誌？又比連尼住迫害？

Push

唔推唔係人啦

人就係鍾意睇人仆街

唔記得起身？職員巡邏點會唔叫醒你地呀？有心匿埋就認左佢啦

唔記得起身但又起身影相

為免再有人視法規如無物 促請宜家傢俬徹查此事 翻查閉路電視將佢地繩之於法 以儆效尤

屌呢啲擺明犯法野啦炒咩車，定係你係疑犯啲FD？

屌你老母01班垃圾又上黎索料架啦

懷疑係幫兇

推到上報

犯法之後仲要講大話，毫無悔意，罪加一等

又咩垃圾人種黎
聽都未聽過

唔知乜水 但推到佢仆街

推到仆街

好撚chill

拔萃仔

好撚Lit

睇人仆街最開心

牛高咁大都唔識對錯 4條智障

sorry sir

幫手推

sorry sir唔該同學

推到比人拉

推 睇人仆街最開心

學定野先啦。

推到班on 9 俾人拉

人地個個有錢仔背景良好 信教 無不良犯案記錄 大學畢業 前途無限 個官識判架喇

d英文好高水準下

zac 好似無一樣有？

咪串我啦頂

唔係有個係band3仔？

真心, 好過d大學生. 係d字簡單姐

笑死

啲字簡單咁唔係算高水準啦

九時都係守行為/社會服務令

有案底已經好好

認真 收到風 zac已經嚇到瀨屎
諗緊洗唔洗del曬所有野

咪傻啦你 樣又冇腦又冇錢又冇家底又冇
慢慢準備定入沙咀啦

巴打邊度收風 不安

慶祝 入4強

都比人cap低哂啦

呢樣又唔俾，嗰樣又唔俾，迷信支那文化先會咁諗

?

唔拉呢班人陣間好似巴士藏針案咁有人有樣學樣

Jm9

Off topic

推啊

Marcus個中大教授爸爸媽媽知道呢件事味?

咁就要通知佢地喇

推到佢地仆街

推到俾佢呀爸呀媽知道佢地個寶貝仔做左犯法野

垃圾

老豆老母份工都危危乎
教自己個仔都唔掂
點教人地個仔

仲未仆街喎，睇過

最撚正係報警張圖有得update

PROF RAYMOND KIM-WAI SUM

咁大隻高大
可惜頭腦簡單
何必做犯法野懶有型呢

Btw唔係話Zac係讀男拔咩

唔知佢地屋企人知道會點

讀band3雞校林百恩，佢啲fd就係

Band3仔泥

無追post
咁個啲咩遊艇靚屋呀個啲全部都唔係佢嘅

隔離 起左佢地底 好似話唔係有錢仔，問人借名牌野出黎扮有錢，船係租 大學未畢業 yr1 有d去到外國都升唔到大學，連基礙課程都讀唔到啵

點解今次呢個狗公post推得咁慢既 已經忍唔住想快d睇到佢地仆街

無事既

所以就要勤力啲幫手推

給我推 往死裡推

連登咁多年都無人報，仲用緊十幾年前張圖

推呀

同個官講啦

正評畀樓主

報警圖用咗十幾年終於有新 好感動

出現了

已存檔

如果查到有財物損失佢地最大嫌疑

識zaclaw本人

有冇料爆

旅行緊都推

有料就爆

想睇下起佢底個post

有冇send呢個post比佢睇

zaclaw有條ex叫Chelsea有錢女黎 條撚樣又要係條女面前扮曬唔係fuckboy咁款 Lur人地一齊翻 屌 又要繼續食其他女 日撚日係度DM女仔叫佢地hook up搞野上時鐘 次次好似好威咁叫自己做主席 家下小學雞煮飯仔？
成班GW唔知醜既無腦狗公
咪話我篤爆你啦 訓左成5x人 因住有性病 真心想條女同你係翻埋一齊就唔好做狗公拉

P.S.1 同佢地個Squad出過7、8次街絲打
出過幾次發現成班狗公黎之後就冇再出過拉

P.S.2 Zac Law Marcus Sum狗公不在話下 GW有人中會背住女友去LKF食女 見過@michaelllwonggg 上個月係PLAY CLUB用條jer同個鬼妹係度扯上扯落 又打哂茄侖咁款 我之後個日見到佢IG原來有女 嘩屌 係自己女朋友面前扮曬純情仔 有女要出黎食女都算 班GW會幫各自同d女朋友扮曬野 你幫我瞞下 我幫你瞞下甘

申利3：我靜係同Marcus Sum玩得埋 其他都唔係好識，以上內容不是虛構 係沈大少比我睇GW個Whatsapp Group先知 乜撚野全職鬼仔公會收檔拉

條賓周好撚細條
形狀又柒 又幼又短
人又戇鳩白痴 靚仔絕對稱唔上
比盡正常至中下樣 打扮又mk
剩係見到一班細路仔懶型發情
嘔心
利申絲 絕對唔係酸鳩佢哋

呢個
個到有一個呢就俾人搵左佢張露臉無毛jj相同一d剩係遮左小小jj位ge相
一個俾人爆唔係男拔唔係有錢仔 係住公屋痴有錢仔同班名校仔玩
一個就俾人爆同左個大陸女miss 一齊

樓主放咗link 就係個原post

其實乜撚野係GW

LM

扮晒純純兔，點知一睇完好咸呀 鹽焗雞咁咸

識佢地真人 有咩想知再講

咪撚講 講唔講都死全家

GW lucas yeung又係背住女朋友上Tinder hookup

快len啲

個@michaelllwonggg係IG成日PO同條女合照架喎 呢班人究竟有無廉恥

班狗公有無屌過你老母？

以上係女網友匿名爆料

佢除咗非法闖入有冇偷嘢

4p？

zac仔去船P 唔知佢諗好上庭要講咩未呢

上Tinder會見到成隊GW

仲有心情去船P

大陸人泥香港讀書拎咗27萬資助金 做咗男拔女老師再同學生搞師生戀

D料真係好咸 鹽焗雞咁咸 （有一個係白切鹽焗雞）

其實我對呢樣有興趣啲，有冇人可以爆下

推到上報 draw 到 public interest佢地就898

推一推

佢地對於佢地俾人放左上黎講有咩感受
裸照 情史 同柒事都俾人爆晒出黎啵
係唔係一路睇緊而刪晒d野唔俾人睇

佢地既生活同公眾無乜關係，唔洗post

我淨係覺得好危險 咁樣同爆竊有分別咩，要法律懲戒 唔該主力post 返單案

佢條友做野就不嬲博出位 成日學d鬼仔生活 之前圍內又有班黑鬼fd 又玩rugby 實情可能係去識女 中學畢左業就唔知佢
利申:有佢中學相

呢班友一出事就咁多人爆佢地啲陳年臭史，人品應該有返咁上下仆街

推啦

推推先啦

摩牙

絲打我地係咪識架

唔好推上報啊

人仔細細就識努力向上爬

無計，班fd無腦，俾人利用都唔知

推到佢地俾人拉

外國有人咁做唔代表岩架小朋友 外國都好多人死添 你唔去死埋一份？

其實個樣真係普通到不能再普通 完全唔靚仔

嬰兒樣

屌扮下fkboy啲女受哂

我覺得已經好睇過而家好多

屋邨仔樣啫

真係忍唔住都要入嚟講一講
而家做乜撚野？中學雞論壇？
成班毛都未出齊嘅小朋友喺度講啲乜柒野是非
屌 要講中學雞事非上名校secret啦
令我最撚驚訝嘅係竟然可以一呼百應 原來真係咁撚多00後
你班細路仔係咪覺得上連登好威威？
唔係話想扮老屎窟 但係你班中學生玩多少少野就覺得自己好有人生歷練咁樣 真係好 撚 柒

我唔理你哋啲所謂名校名人有幾咁威 但好心你哋錢又未識搵 就謙虛啲啦 屌你老母

支持拉鳩班人間垃圾

犯法呀on9仔

IKEA回應左未呀

佢可能係事主

係咪事主就唔敢講
但一定係傻仔

推到佢仆街冇問題
但樓上成班講是非做乜柒

未見過起底
諗住個個打個推字就上到報
推你就推啦

輕輕再推

推呀推 讓這post推

食花生你就叻 咁多嗲

留名跟進

好波啊

識其中一個
Lm

推到班友仆街

香港人真係鐵意狗咬狗骨

家陣犯法係咪都要包庇佢？

唔可以俾權貴有特權就好似 點解總警司之女藏毒唔使坐監

Fuck boy

事主

唔係借咩？偷㗎？

推到跳樓死

其實想講我我同marcussum都算係熟
次次佢英國返黎我地都會約食飯敍舊
佢絕對唔係你地心目中所謂嘅fuckboy
黐飲黐食扮有錢
其實佢啱啱相反成日話零用錢得好少, 唔會亂洗
份人好少出聲, 嚴肅
不過我真係真心咁講佢係個心地好好嘅人
係就係貪玩d
個日ikea件事其實完全係搞gag
佢哋10點就已經係裡面 9fing到過咗鐘(11點)已經有職員’請’佢地離開, 而唔係趕佢地走
至於整爛嘢, 財物損失, 更加唔洗諗
真係識marcussum嘅人一定明
不過gw佢地放story話自己overnight 咗 都係想博人注意
因為咁搞出禍真係唔抵幫

所以你地報警其實.... 我唔講咁多, 大家最後會知結果
想知更多可以講聲我知

CCTV可以證明一切

On9真係on9

一睇就似啦

冇人話斑點沈扮有錢喎 呢樣係講緊zaclaw

至於有冇犯法 check吓cctv咪知囉

亂認自己做左某D野 都可以有事架

你講得好啱

報警嗰度有update未

你的朋友就是你

作故仔都作好啲，絕對唔可能9fing到11點先有人請你走 10點45已經執好嘢準備去收工briefing，況且比粒大巡場嘅時候見到仲有人喺嗰區，嗰區嘅同事就會比粒大鬧爆。用個腦都知收舖每一個區都有人，何況咁大個人係到9fing會見唔到，仲要唔係一個係四個。好心你咁大個人就用下你個腦

利申: IKEA員工

報警拉撚曬呢D垃閪圾就岩ga la

雖然話佢地留到overnight有錯 但係其實ikea員工收工冇check清楚有冇人 咁員工有冇失職

放心，如果警方或者IKEA官方有任何書面回覆我會立即喺呢到更新。

依家我仲未收到答覆住，我估最快都要等今晚先會收到答覆

BTW, 英文真係寫得幾好, 簡潔易明, 不過可以再簡潔D

咁唔多唔少都會有，因為有啲位基本上係唔會check到，例如後樓梯通道位，嗰啲位唔會特別開門check。
如果到時上面睇翻CCTV，發現佢哋係匿埋呢啲死角位咪無乜事，最多話一兩句都叫以後都要check清楚。但如果事主講嘅「瞓過龍」而員工無叫醒佢哋屬實（雖然可能性基本上係0），班員工可以收信了

留名跟進回覆

有冇佢地ig ?

跟住？

11.入屋犯法罪
(1)任何人如作出下列事項，即屬犯入屋犯法罪 ——
(a)作為侵入者進入任何建築物或其部分，意圖犯第(2)款所述的任何罪行；或
(b)作為侵入者在進入任何建築物或其部分後，偷竊或企圖偷竊在該建築物或其部分內的任何東西
(2)第(1)(a)款所提述的罪行是 ——
(a)偷竊在該建築物或其部分內的任何東西；
(c)非法損壞該建築物或其內的任何東西。

有咩同個官講

英文email最後有

一人一信IKEA啦

巴打可唔可以留個tg? 想搵你搜集吓當日件事嘅證據，同搞清楚佢地po ig 個story嘅時間

要睇IKEA追唔追究 唔追究報警都無撚用
不過可以免費宣傳何樂而不為

無辜嘅咁唔怕啦
再搞大壇啲都未驚啦
反正最後一定還到你清白嘅係咪

佢份人好少出聲同非法闖入IKEA有咩關係

可以扮下純純兔囉

佢識錯朋友姐 marcussum好好人心地好好

嚴肅但係又貪玩

11點就畀人請走？咁唔通畀職員3點幾捉住嗰幾個係鬼

‘10點已經係裡面’叫闖入?

咁都可以告企圖刑毀

Laura 金句要出動了

都唔知呢班人會唔會害到宜家d保安/商場保安無左份工

宜家的聲明表示，今年以來澳洲、美國、比利時、荷蘭、加拿大、日本、波蘭和英國的分店都出現過類似的情況，合共有十宗；公司強調高度重視這類事件，且不能保證有關人士的安全，因此不允許外人在商店內過夜，指他們可能因涉嫌非法闖入私人地方而被捕。

狗公係時候要俾人懲處下

拉撚曬班傻閪

Pish

我肯撚定佢地係overnight

IKEA 無客先會熄燈, 睇佢地D相好明顯有部分燈係熄咗

利申: 係IKEA做過

唔好推啦

推 記者朋友我係getthefuckout
非法留係IKEA仲笑哈哈 好明顯佢地係有意圖咁做
所以我認為呢班後生仔女係要受D教訓先至會識大 留佢地案底就岩

懷疑係共犯

外國大把人咁玩。。

呢到係香港 講咩外國？

大把人玩係咪代表冇錯？

外國人夠會爭取自己民族獨立啦

你又唔學 ?

可唔可以叫你店長跟進下

推一推
推爆啲狗公

點解咁問

你講我封信定留言 ?
利申 仲讀緊書

你呢個比喻=食錯野醫生屌你個腸胃做咩咁廢一鳩樣

記者朋友

有冇懶人包

告佢地就岩架啦
最撚憎D MK仔係到目無王法
以為自己好撚型 屌拿星

一晚之間就多左咁多正評 勁呀喂

多謝一眾巴打幫推

坐監啦屌你老母

lm跟進

10點幾已經係裡面 但3點凌晨都仲響入面 理撚得你用咩字眼 係唔係犯法呀？

推到冚家鏟

push 坐監啦

香港人永遠都出唔到法國Remi係因為連青年文化既代表都唔玩得同無幽默感

咁又搞到不能移民

係啊所以出個logan paul咪好好

香港人有需要出依d小丑咩？
係街拍片搞鳩人一早比人打撚死

勁on9 試下同個官講話自己唔記得起身 個官一定大大力屌鳩班友讀屎片

覺得咁大件事係應該會理
係樓主之前開post個表達得麻麻

p.s. 支持 已報

推推推

之前個post唔係我開

如果今次唔做d野 好快就會有另一班mk跟風 on9當有趣

MK仔準備入冊執番梘

屋邨仔冇財冇勢，入到去係人都恰你恰到成個狗咁樣，唔使留手，之後班天才父母應該會買埋生果入去多謝阿蛇幫佢地教仔
總之唔好彩，判左沙咀，入到去好地地做隻狗被人虐待下都要好enjoy,
否則下場好似lan線，空中飛人，咁岩個日d cam又壞哂，就算冇壞都逼到你自己表演，佢地離遠睇，就可以宣告玩完。

可以幫你哋八卦下
但直接同佢講就無乜可能喇 因為間唔鐘先會見到

你可以試吓無意間講是非提吓件事

好慘啊

同自己部門同事有講仲要大大聲講

ikea你有份？ 關你x事

咦你係嗰四個嘅邊個阿
準備好入沙咀未阿

作為良好市民目睹罪案緊係要挺身而出，維護法紀。

盡公民責任又關你撚事

輕輕一推

小朋友驚講粗口比老師知?

拉你老母
甘你老母個老母

ray lee係咪英國high school?

Lancaster foundation

Yes , 佢讀緊Lancaster foundation

仆街 我同佢同一間high school

屌你啦走去怪個員工

推入沙咀
到時Fuckboy闖入沙咀

拉左未呀？快撚d啦

係勇闖沙咀

推到班戇鳩仔入沙咀，以為自己好有型

條友應該冇得再係英國讀書 visa唔會再批

話唔定人地英藉

Marcusum 今日先po ig show佢 ucas offer
坐監啦學人讀書

全部都係垃圾，垃圾不用分那麼仔細 死MK仔收皮啦

唔好推LA

快啲拉班mk

蘋果出push 話ikea證實事件

青年匿藏銅記IKEA過夜 宜家證實事件會調查

今鑊你仲唔冚家剷.jpg

報已推

拉尻班垃圾MK

呃like呃得咁開心

為社會清理垃圾

我地已經成功左一大步 好想快d知道ikea會有咩行動

咁易入🤔 路宿者有福了

點解佢地可以潛到入去

其實GW全名係咩？

公會gong wui

Zac個ig即刻private左?!

Send左email就無得扮見唔到 所以ikea一定要跟

唔知可唔可以推到上東張西望呢

97後全部係中國人 推死你班中國00後

警戒下啲後生一代

琴日今日都有警察黎銅鑼灣分店視察 同店舖高層對話 等收皮啦佢哋

P.s.銅鑼灣IKEA企門口嘅員工

唔知Marcus兩位老豆老母教授知道未呢

咁我地就要繼續推 搞大佢lu

推，要比多啲人知，以免其他人模仿

Zac bbg英文攞1 會唔會睇唔明你班連登仔打中文

唔好推啦，比d機會後生仔

Send email 比佢地
中大校網有無？

好簡單 睇番週圍所有CCTV咪知 有無意留底或者幾點入去 哈哈 到時連剩餘可憐既藉口都無埋

zac已private ig
淆底
洗定屎忽啦

你地唔好咁衰啦 人地要威要疊馬要爆 年少輕狂一時衝動玩下姐 俾次機會啦

入冊慢慢撿肥皂啦

好似叫Prof. Raymond Sum

想知個晚邊個經理做Duty
係咪都要孭鑊

對唔住呀狗公們 唔知真係會推到上報架

抵撚死

因為係我爆比蘋果嘅

巴打做到野

如果Overnight一定係特登匿埋

IKEA 10點就開始狂出廣播提人1030收檔
1030仲唔走就趕人
大約1045就會有位Duty Manager行場
由樓上Show Room行到落樓下Cashier
員工見到仲有客都會打上去同Admin講

仲要銅鑼灣IKEA係全球最細
一眼睇哂

Ho ball ching

仲唔多謝果三件垃圾袋$500落你袋

睇 zaclaw1 ig 佢去泰國玩喎依家！！

佢地係咪已經驚到mon住個post依家即刻public翻

ray del撚埋個ig acc添

做咩咁睇唔開啊
3000幾個follower付諸東流了

着草着草

支持樓主 拉晒呢班仆街去坐監就啱

有錢仔老豆老母應該會保啦

有幾個好似只係屋村仔黎 讀band3學校

推到佢地收皮

係咪陳店長 ？
估計唔係西人店長

睇人仆街最開心
不過就算拉左，最多咪又係判幾廿個鐘社會服務令就算

現時事件發展懶人包

件事已經推左上報
蘋果日報：青年匿藏銅記IKEA過夜 宜家證實事件會調查

IKEA已經書面回覆我表示開始進行內部調查

警方方面
雖然警方未有回覆我，但係經過蘋果新聞同巴打得知，警方已經接獲報案並會作出跟進。而警方亦都去過銅鑼灣分店同IKEA高層對話調查事件

另外執業律師黃國桐表示，若涉事者有心、刻意地避開店舖職員、保安的耳目，並有意圖或罔顧店內財產被摧毀或損壞，「咁就唔止（民事的）擅闖私人地方，絕對告得刑事」；以《刑事罪行條例》第200章60條「摧毀或損壞財產」為例，最高刑罰可判監10年。希望各位唔好以身試法

樓主現在心情如何，是否開心過自己上報？

睇黎我地嚇到佢鳩縮 本身條小jj而加嚇到連影到冇

佢deactivate左姐 隔一陣又開番架喇 佢前排祼照流出果陣都係咁

有500袋就最好，可惜蘋果無聯絡我

明報都有喇
青年疑匿銅鑼灣分店過夜 警方接擅闖店舖報案 IKEA將加強保安 (21:06)

幫你推下，蘋果比錢啦

明報
青年疑匿銅鑼灣分店過夜 警方接擅闖店舖報案 IKEA將加強保安 (21:06)

香港01
4青年疑銅鑼灣IKEA匿藏過夜IG打卡 警方正跟進

雅虎香港新聞
青年疑闖銅鑼灣分店過夜拍上網 IKEA及警方進行調查

東網
青年潛銅鑼灣宜家家居留宿 警方跟進

橙新聞
在IKEA玩足一晚！銅鑼灣分店：正進行內部調查

D_ _ _ _y

到底邊幾個唔係有錢仔 我剩知一個唔係

其實佢d相點流出黎俾人釣狗公定得罪個女仔而玩報復

識玩應該pm佢吖嘛

挑,我後生遙遙使你畀機會

快撚啲拉曬班仆街去啦

擺得上網呃like都係想多啲人知
而家咪成功咗

又著off white, 又著fear of god, 應該係住山頂。屋企應該有錢請個大律師。

好波自以為係鬼仔 好撚型
做犯法野都po上網 正一傻閪
拉曬班撚屌就岩

無del ig呀佢改左名咋

睇錯 唔係改左名
佢開左啦

開返*

貪玩唔緊要
將犯罪證據放上網真係戇鳩到暈

垃撚圾 敢做唔敢認

正宗又要威又要戴頭盔
3個鐘前加個頭盔hashtag

好想比ian 或 ray 屌
Zac

Ray

我真係信㗎，所以幫手推爆佢

香港人最叻就係睇人仆街

[終極懶人包整合] fxxk boy 勇闖IKEA (2)

最撚憎呢D垃圾死fuck boys
做埋D野 On撚99 以為自己好撚型
聽過LMF首冚家拎未呀3條死fuck boys？

backup曬，一係你求back yo 左既巴打囉

好想屌曬佢哋三個
趴喺度扮隻狗咁樣幫我含

企開D啦

fuckboy好驚？

有冇人想知個#數字 解咩 想知再講

咩事啊d描述 好柒

公會行動組

到底咩係gw

公屋仔zac law ig:zaclaw1 葵涌邨芊葵樓
讀仁濟醫院林百欣中學 (LPY 林百欣)跟住去咗台灣讀書俾人踢翻返香港
好鍾意痴啲傳統名校國際學校外國讀書有錢人做friend
最鍾意去蘭桂坊識有錢人 再狐假虎威再扮db仔有錢仔去呃閪屌
成日攞人哋啲車黎楂扮成功人士

歡迎喺Google Docs 用comment爆料

Adeline Tsang (以前個名Dorothy Tsang) ig:motherrvodka
讀德蘭中學 而家讀Asos
又係好鍾意痴啲傳統名校國際學校外國讀書有錢人做friend
臭朵之後改名 Adeline
最鍾意釣金龜扮有錢女 成日好鍾意係啲有錢朋友屋企打卡扮係自己屋企
又係公屋妹住黃大仙南邨

男朋友1 出名狗公有錢仔 着畢架山 讀英華書院 破奉天萬個處 Howard Law
男朋友2 GW人 db仔過咗英國讀書 Marcus Sum 老豆係大學教授 算係中產
男朋友3 Cosby Yeung 喇沙仔 都有啲錢

好慘啊佢地
本來想懶型引人注意呃閪屌架嘛
而家分分鐘變咗要踎監被人屌菊花

Meanwhile, some lame arsehole are monitoring LIHKG.

邊個咁寸

邊個又點，佢夠膽開放俾人留言咩

跌落地都要楋返揸沙 收皮啦小jj

每日一推

班垃圾淆撚到連公會ig都del埋

露小丁丁嗰個

我哋點似呀ray 少咁有life 要坐監執番梘
No need thanks my support 啦Ray Ray BB

原來係無毛狗公

菊花殘

上面做咩咁勇

條友條j咁短都好show出嚟

又真係無勇氣做犯法野啵

睇下睇下有幾多花生食

IKEA

一個係公屋仔，咁無毛狗公同扮晒純純兔好好人個個 係有錢定無錢

要曬就就曬自己d野 問人借
利申：雖然我無ap 無 法拉利 Tesla
但一d都唔葡萄佢

頭先唔係好串跪咩？

嘅

好想睇fxxkboy勇闖警署

其實佢真係寸得起 條無毛jj俾人廣傳 就黎拍得住希哥

無毛短J

又要引用 富婆金句

個mk仔邊撚個黎
好出名？

好Chill呀 準備係泰國IKEA又Challenge喇 今次要同囡囡係床品區瘋狂扑野

見過鬼都唔怕黑

咪係囉 你班hihi搞到我無得J ian bb i豬

其實到而加仲有冇最新進展？

講就講啦

咁主席有性病未

佢地可能真係玩4P,玩到太攰,睡著唔知醒.

正一On9仔

係真唔係 係嘅都幾撚誇同戇居

講味

屌過幾多條女 同埋咩國家

記得提佢地驗下身

嘩好威

又好似似層層咁

推到佢爆

Zac bb比人拉左？

主要係佢地個樣生得衰格先俾人屌

懷疑有follow開某位巴打嘅tumblr
近期係咁狙擊gw啲囝囝
啲話題又幾貼近依個post

BUSTED

名

我覺得件事好快會被慢慢丟淡

已經無乜人推

推反上熱門

黎幫手推下post. 順便發下夢食下花生.
曾經夢見羅兆聰既名錶跑車並唔係國際學校既同學仔.
而係做倫敦金借返黎既
當然佢呢類社會垃圾
奶都未戒又點會識揸車?
因為係跑車入面個個都唔係佢
係倫敦金大佬
佢就post上story扮係自己揸
睇完真係笑到我地班同學仔gap gap聲

不過公屋仔羅兆聰面皮十尺厚
點只呢一單趣事?!

公屋仔未做倫敦金前. 已經日日發kol夢.
想憑佢既不足170既身高成為無知少女既男神bb豬
周圍dm人問人有冇興趣做fuckboy
所以遇到佢班中產但又其實冇咩錢既豬朋狗友(純純兔同無毛ray. 即係另外兩位事主) 後就簡直一拍即合!

大家成日周圍扮有錢仔溝女. 事實上就連的士錢都要d女比. 懷疑佢地condom應該都冇錢買.

公屋仔有一次仲上淘寶淘對假鞋
然後po上story @burberry thx for support
扮有名牌sponsor
果然㭍到盡頭便是型

爆左少少花生比大家食. 唔知有冇人可以爆返d公會花生比我食下?

講開又講
發夢公屋仔有一次比我睇佢電話入面d女女
哇! 原來公會有玩偷拍床照呢味野?
仲比我睇到 純純兔Sum仔 同其他女女既酒店床照
唔知會唔會有朋友可以開心share下?

Ho ball！！

大家繼續幫手推

原來GW係乞飯會?

純純兔爸爸你好

純純兔

交通警喎

真係好cheap囉又唔係曬自己d野
利申 我d名牌袋印晒名 名筆手錶 鞋衫外套都係真野係名店買，唔係淘寶

ho 7 ah mami

有冇人follow下Ian bb單嘢......

Ian bb好慘. 明明一早同班傻仔絕交.
冇啦啦比佢地拉落水

懷疑有人賣倫敦金呃錢
好不安

可能佢見識少以為咩名牌都會咁
其實burberry係唔會免費比野人做sponsor

歡迎繼續派花生比小弟食
聽講公會成員叫爆料既人萬事小心
巧京牙
會唔會搵到我之後打我嫁

佢可能真野都未買過. 點會識
全部衫褲鞋襪唔係問人借就係買假野
由頭假到落尾
難為佢d朋友仔仲當佢真兄弟
比人利用緊都唔知

食餐飯都無錢

佢個女友miss已經del哂所有艾豬丶飛卜

有料爆!!
Jacky Fung, GW 成員之一, 20歲地中海假黑卡假AP, 又一個扮有錢仔, 周圍同人講話自己係KongU medicine 又話係英國讀, 仲話自己係利豐集團董事長個仔？收皮啦
叫人開枱自己又冇錢比, 做倫敦金呃錢狗 , 有冇愛滋就唔知, 不過個樣生成咁, 都應該冇女埋身㗎喇
instagram: jackfung_

第二張條女成個奇拿咁

隻嘢叫流克呀

Sorry ching記錯左

宜家點？

要推

btw 係 jackyfung_

多謝咁多位同學仔既花生
我會慢慢post. 等大家日日都有花生食
睇到佢地咁多賤事同柒事
小弟都表示食花生食得好滋味

有冇同學仔有佢地屋企人既聯絡方法
或者佢地食過既囡囡名單
同時歡迎囡囡們指證呢班賤鴨

好想聽多d冰壺ray既事蹟呀
公屋仔zac law死開啦! 冇人想比你埋堆呀!

gw個啲連開房錢都唔撚肯比 要個女仔出錢 cheap撚到

細路仔唔教訓下真係唔得 推

巴打你都做左打手好耐下.
不如單機休息下先

曲線引人推

中!

有錢?靚仔?
原來係曲線

係咩? 居然覺得呢班大頭鬼值得葡萄, 你都幾可悲

快d講!! Adeline d相呢??

件事搞成點?

原來你唔知道呢道好多名校同學留言

咁都叫有錢

個個都讀名校 大家食下傻仔花生.
到底有咩值得妒忌?
靚仔? 有錢? 多女?
咁既質素都要妒忌都幾可悲
你既世界太細了

自己炒就未必.
一向好想上位就係真.
願望成真~

到底咩野叫海富毒撚
你係咪想講我住海富苑?

係咪呢罐奶粉? 點解唔係raylee嘅?
淆哂底周圍打電話叫人幫佢認原來另有其人?? 一

你都幾盞鬼. 唔貼報警潮文都唔得

「你真係on9得可以, 香港咁大, 竟然亂尻咁估我住海富苑. 想check ip都check唔到,我用proxy上.

我做野唔洗你教, 如果要放, 開post時就放左, 你唔好再阿芝阿佐, 唔係整慶我,我真係放出黎. 你報警只有被人話浪費警力, 我搵唔到有邊條罪可以入到post一些普通相片. 讀多d法律至兇人啦. on9仔. 報紙狗仔隊成日影相,發放相片都犯法,狗仔隊都坐晒監啦. 低b仔」

男拔萃仔呔啊

好似話佢地呢班人得罪得人多 先一發不可收拾 幾個post 仲要不停推

放心啦 佢地乜事都冇 仲多咗好多instagram名氣

做咩啫你

沈大師一定好開心喇又

咁就怪佢地做得衰野多 抵比人爆料

聽講沈大師日日mon住個post, 擇低曬所有人既username打算第日清算, 仲自作聰明咁走去恐嚇人, 叫人地萬事小心. 結果人地根本對佢wfc, 擺返上fb笑番轉頭.
懷疑上面個個係咁話我住海富就係沈大師, 我睇佢妄想症都幾嚴重~

做咁多衰野仲覺得好威咁周圍講, 話自己食幾多幾多女, 都係想上位姐, 宜家大家咪幫你地一把, 將你地平時曬命講既野同全世界講囉!

Btw 花生唔可以停!

其實條友係叫緊你地幫手傳去佢地讀書/做野果到

唔想知咪出番去
你由得我地幾條毒撚係到妒忌佢地同屈佢地啦!
反正都冇人想知, 所以冇人會睇!
呢道講咩都係得我地幾條毒撚知, 你唔需要勞氣啦!

你識佢地既話就知佢地英文... 噢! 對唔住原來你係曲線推post!

此post已完
垃圾post

見到你愈嬲我就推得愈開心
真趣緻

仲未俾人拉真係天無眼

無啦啦做咩會比人拉?

輕輕堆

無毛Ray屌人屎忽定比人屌

哇

哇屌 條撚屌真係沒有最柒 只有更柒 做乜撚野呀佢